[ios/an] 有無人玩神域召喚（Valkyrie Connect) v

最近搵game玩 見依隻幾有趣
想問問有無人玩？
台版日版又有咩分別？

係咪無人玩